Capstone react :  Nhóm 4 : TRẦN NHẬT QUANG , TRẦN HỮU THIỆN :

Phân công, công việc : 
+ USER : TRẦN HỮU THIỆN
+ ADMIN : TRẦN NHẬT QUANG

link source user : https://gitlab.com/TranThien/capstone-react-movie-2-2023.git
link source admin : https://gitlab.com/davidtran96/bc35_tran-nhat-quang_btcapstone-react.git


link deploy user :  https://capstone-react-movie-2-2023.vercel.app/
link deploy admin : https://bc35-tran-nhat-quang-btcapstone-react-admin.vercel.app/


link Video : https://youtu.be/-HbY3VeH0aY

